後悔同EX Stage4

果晚飲多左酒 就跟左佢翻屋企 唉屌.